想問下有冇紅磚巴絲知幾時交sem2學費

另外有冇咩靚car推介下

lm

唔洗交
冇

留名

唔通你好想交學費咩

我收到啦喎 唔通你太遲冇交畀人踢咗出校？

科都未reg....

爭取學費減免